聽日著到黑色就黑色，身體怕熱容易中暑就唔好勉強自己

黑色係死難者嘅一份心意

但係閣下如果真係好怕熱，著淺色衫都冇所謂

千祈唔好為咗象徵未行完已經中暑

你喺太古廣場放低隻鶴或者花悼念烈士已經係一份心意

大家覺得唔舒服就要搵附近急救站真係唔得返屋企都冇所謂

呢幾日大家捱夜都捱到好辛苦

抗爭係長期嘅，無謂一時意氣用事傷咗自己身體